原來好多人唔知電腦系統都有得用深夜模式，決定行善教吓大家

事先聲明，此文由本人宇城飛一字一句打出來
嚴禁在未得到本人同意下轉載本文
否則本人會採取相應法律行動
如不同意以上聲明，請立即離開本POST

1)作業系統設定深夜模式，如果係用WIN10，
"開始">"設定">"個人化">"色彩">"選擇顏色">"深色"

2)瀏覽器設定深夜模式，如果係用Chrome，打開Chrome，
在網址欄輸入"chrome://flags/#enable-force-dark"，
然後會見到有項"Force Dark Mode for Web Contents" >
右手邊有選項將"Default"改為"Enabled"

YOU ARE WELCOME

嘔完血？

飲完菊花荼好似無咩事

已轉載, 多謝分享

轉載左
咬我食呀

好文好圖多謝分享